De nadering van de zonsondergang was zo erg mooi, zo groots in zijn massa's prachtig gekleurde wolken, dat er was nogal een assemblage op de wandeling langs de klif in het oude kerkhof om van de schoonheid te genieten.
